# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2006-11-04 09:59+中国标准时间\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=gb2312\n"
"Content-Transfer-Encoding: cp936\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

msgid "Open"
msgstr "打开"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Exit"
msgstr "退出"

msgid "ZoomIn"
msgstr "放大"

msgid "Zoom In"
msgstr "放大"

msgid "ZoomOut"
msgstr "缩小"

msgid "Zoom Out"
msgstr "缩小"

msgid "Pan"
msgstr "移动"

msgid "NoMode"
msgstr "无模式"

msgid "No Mode"
msgstr "无模式"

msgid "ZoomIn Mode"
msgstr "放大模式"

msgid "ZoomOut Mode"
msgstr "缩小模式"

msgid "Pan Mode"
msgstr "平移模式"

msgid "Info Mode"
msgstr "点信息模式"

msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgid "DataSet"
msgstr "数据集"

msgid "Attribute"
msgstr "属性"

msgid "DataSets"
msgstr "数据集列表"

msgid "DataSource"
msgstr "数据源"

msgid "Layer"
msgstr "图层"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "info"
msgstr "信息"

msgid "Table"
msgstr "属性表"

msgid "AddLayer"
msgstr "添加图层"

msgid "AddVLayer"
msgstr "矢量图层"

msgid "Add Vector"
msgstr "添加矢量图层"

msgid "AddRLayer"
msgstr "栅格图层"

msgid "Add Raster"
msgstr "添加栅格图层"

msgid "OK"
msgstr "确定"

msgid "Cancel"
msgstr "放弃"

msgid "CANCEL"
msgstr "放弃"

msgid "Open a prj file"
msgstr "打开一个工程设置文件"

msgid "Save a prj file"
msgstr "保存一个工程文件"

msgid "Show DataSet Attribute Table"
msgstr "打开数据集的属性列表"

msgid "Exit the application"
msgstr "退出应用程序"

msgid "no mode"
msgstr "没有模式"

msgid "pan mode"
msgstr "移动模式"

msgid "zoomin mode"
msgstr "放大模式"

msgid "zoomout mode"
msgstr "缩小模式"

msgid "info mode"
msgstr "要素点查询模式"

msgid "Add a Layer"
msgstr "添加一个图层"

msgid "Add a Vector Layer"
msgstr "添加一个矢量图层"

msgid "Add a Raster Layer"
msgstr "添加一个栅格图层"

msgid "Remove a layer"
msgstr "移除一个图层"

msgid "Path"
msgstr "路径"

msgid "Spatial Reference"
msgstr "空间参考"

msgid "Boundry"
msgstr "边界"

msgid "Raster"
msgstr "栅格"

msgid "Meta"
msgstr "原数据"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Full"
msgstr "全图"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Context is as follow"
msgstr "详细内容如下"

msgid "Show the full layer"
msgstr "显示整个图层"

msgid "layer 's infos"
msgstr "图层信息"

msgid "Layer - (%s) 's infos:"
msgstr "图层 - (%s) 的信息:"

msgid "Width"
msgstr "宽"

msgid "Height"
msgstr "高"

msgid "West"
msgstr "西"

msgid "East"
msgstr "东"

msgid "North"
msgstr "北"

msgid "South"
msgstr "南"

msgid "Data Convertor"
msgstr "数据转换"

msgid "Format WKT"
msgstr "WKT格式化"

msgid "Convert Vector Data"
msgstr "矢量数据转换"

msgid "Report"
msgstr "报告"

msgid "Export Layer's Info"
msgstr "导出图层信息"

msgid "Raster to VRML"
msgstr "栅格图层转出到VRML"

msgid "Raster To VRML"
msgstr "栅格图层转出到VRML"

msgid "Layers"
msgstr "图层"

msgid "Tools"
msgstr "工具集"

msgid "Remove Selected"
msgstr "移除所选"

msgid "output the image mask"
msgstr "也需要转换表面影像"

msgid "success"
msgstr "成功"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Failure"
msgstr "失败"

msgid "failure"
msgstr "失败"

msgid "Fail"
msgstr "失败"

msgid "fail"
msgstr "失败"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Input"
msgstr "输入"

msgid "input"
msgstr "输入"

msgid "Control"
msgstr "控制"

msgid "control"
msgstr "控制"

msgid "Ogr to MySQL"
msgstr "Ogr数据集导入MySQL"

msgid "Output"
msgstr "输出"

msgid "output"
msgstr "输出"

msgid "default engine"
msgstr "默认引擎"

msgid "LIN"
msgstr "混天凌"

msgid "color"
msgstr "颜色"

msgid "size"
msgstr "大小(尺寸)"

msgid "build spatial index"
msgstr "建立空间索引"

msgid "local file system"
msgstr "文件系统"

msgid "database"
msgstr "数据库"

msgid "web datasource"
msgstr "网络数据源"

msgid "feature"
msgstr "矢量数据(源)"

msgid "raster"
msgstr "栅格数据(源)"

msgid "dir"
msgstr "文件夹"

msgid "Datalist"
msgstr "数据列表"

msgid "DataType"
msgstr "数据类型"

msgid "Select a DataSource"
msgstr "选择一个数据源"

msgid "name"
msgstr "名称"

msgid "host"
msgstr "主机/服务"

msgid "dbname"
msgstr "数据库名"

msgid "user"
msgstr "用户名"

msgid "password"
msgstr "密码"

msgid "Option"
msgstr "可选"

msgid "Preview"
msgstr "预览"

msgid "Symbol Selector"
msgstr "样式选择对话框"

msgid "Simple Point"
msgstr "简单点"

msgid "SpatialReference"
msgstr "空间参考"

msgid "spatialreference"
msgstr "空间参考"

msgid "Ogr to PostgresSQL"
msgstr "Ogr导出到PostgreSQL(PostGIS)"

msgid "Export PostGIS SpatialReference"
msgstr "导出PostGIS的所有预定义空间参考"

msgid "Data Operator"
msgstr "数据操作"

msgid "Split Raster"
msgstr "切割影像"

msgid "Set coordinate system to dataset"
msgstr "设置数据集的坐标系统"

msgid "Project"
msgstr "投影转换"

msgid "scale"
msgstr "缩放倍率"

msgid "Resize Raster"
msgstr "缩放影像"

msgid "block width"
msgstr "瓦片宽"

msgid "block height"
msgstr "瓦片高"

msgid "PostgreSQL bin path"
msgstr "PostgreSQL主程序路径"

msgid "Host"
msgstr "主机"

msgid "Port"
msgstr "端口号"

msgid "User"
msgstr "用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "GeoDB"
msgstr "PostGIS数据库名"

msgid "Coordinate system file"
msgstr "坐标系统文件"

msgid "Go"
msgstr "运行"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "UniverseRing"
msgstr "乾坤圈"

msgid "message"
msgstr "消息"

msgid "action end"
msgstr "操作结束"

msgid "you should select a layer as hightlight"
msgstr "你也许应该选择一个图层"

msgid "Search"
msgstr "给我搜"

msgid "Search Result"
msgstr "搜索结果"

msgid "Overlay"
msgstr "叠加分析"

msgid "Intersection"
msgstr "相交分析"

msgid "Clip"
msgstr "截取(切割)分析"

msgid "Add Vector"
msgstr "添加矢量数据"

msgid "Add Raster"
msgstr "添加栅格数据"
